到底冒險樂園推銀機個jackpot要推幾錢先會趺？

推左6舊水好似無郁過咁 放棄左
到底係物理上有無可能推到佢趺落去

雖然落左一舊先得50個coins 屌你當人乞衣咩 分分鍾推一萬蚊都唔趺

廢老專玩 呃下廢老錢

細個我都有玩架

乜轉左銀仔咩？

重點係要跌中個鐘
我見你條車路都著哂燈 應該都跌好多

我著左起碼4次

呢間係Q冒險樂園